近排壓力好大既朋友入一入黎 我比樣野支持你地

食屎啦你

你今日著咩色底褲

粉色羅

粉紅、粉藍

你又做咩呢

...哈哈 多謝